其實點解d錢要入錢落銀行戶口

依家普通存款d 息低到媽咁,
存哂d 錢落個戶口其實完全無用,
仲比左一舊現金銀行自己錢搵錢
有乜為?

知咩叫存款保障？

你鐘意入落馬會戶口投資都得tim

得嗰少少

標題做乜尻？

至少我將舊錢放係屋企想拎就拎到
唔洗又要搵atm又要排隊又要等師奶玩atm 玩半個鐘

因為怕屋企火足

出左街突然想買野就跑返屋企拎錢

Topic 1999

不嬲全副身家放晒入月餅盒擺床下底

呢個堅，馬會多過提款機，不會深晚就無得羅

Sorry囉我無錢

屋企無位擺

純粹覺得銀行每日都有一大舊近乎0 cost 既錢送到佢手用,高息d 轉手又借番出去,無本生利

銀行counter, atm, branch, internet banking 全部唔使cost
數學神算家

貢獻下economy 同埋佢賺到錢你都有so

樓主得一千幾百？你請個保安睇實d錢？你出左街無晒錢返屋企拎？

你比錢人賺，但你自己都買到方便，互惠互利有咩問題？

究竟商商幾低先可以出咁既po

其實銀行都覺得點解要買啲黃金返嚟仲要搵個保險箱嚟裝住佢嚟曬錢咁戇居

真心

銀行淨係入左幾千蚊用黎以防唔記得帶錢

其餘都放曬係屋企收埋

咁撚醒 你又開返間銀行囉

話你ON鳩驚你嬲
小學雞你做晒BCA練習未

呢到既會員平均年齡係幾多？

14

一向啲錢都放餅罐
住半山都咁話

我戶口活期有 1% 多 d

你有幾多保障唔到啊
一個户口五十萬 開多幾個咪得

Staff?

好多都有啦 你係唔係太少錢

Yes 但過左夜晚十一點就冇得拎

咁你咪塞曬啲錢落枕頭底囉

其實出街前諗定要用幾多錢拎定, 點都好過周圍搵atm 禁啦 大銀碼既用信用卡都得啦

樓豬細路哥得幾百身家緊係唔駛放銀行

你比我都ok

一千幾百袋係身咪得囉
洗乜擺餅盒呀

喔 咁你咪用曲奇罐放cash囉

樓主EPS 直接屋企月餅盒過數 ?

首先你要問點解出糧要經銀行

屌將錢放入屎眼啦梗係
又唔洗再煩屙屎 又唔驚比人偷咁撚多屎邊敢拎

點解呢

因為你冇錢 完

擺明係窮撚+小學未畢業出po

信用卡找數唔用銀行戶口

排隊去counter入現金架人地

可能喺屋企拎現金去atm入呢

樓主好似好醒咁

你就小學雞 bca 都講得出
Abc呀

巴打介唔介意透露下你住邊頭呀

between 我係屋企同銀行都擺

TSA 呀

活期喎
邊間幾多錢有

系？？系咩？

唔通幾十萬幾百萬都擺屋企咩 擺銀行宜家息係少但你擺屋企就個少少都無 再者有多餘錢都攞去投資或做定期啦 樓主做晒星期一要交嘅功課未呀 唔好掛住上網唔做功課

講到尾原來係眼紅咁 你都快d自己開間銀行啦

樓主坐左幾耐
不嬲都擺月餅盒度再塞入床下底

只係證明你錢少囉 on 9 仔。

不嬲全部身家放銀包

無銀行香港大部分人連樓奴都做唔到

如果你屋企比人爆格呢？
由頭儲過d錢？
仲有，一睇就知你係窮人思維，
你屋企夠位放咁多錢？
銀行唔洗cost ? 鋪租，人工，硬件樣樣錢，
你個腦坐住左？

都係因為風險
銀行最低
擺屋企會被偷 或者火燭
如果要投資就股票 買樓 債卷

系你老母比狗屌

美帝國有好多窮人冇銀行戶口
印度都係 咩都cash
搞到政府冇得追查黑錢

咁你成幅身家得幾百蚊，我就覺得你真係唔洗開戶口囉，但我地唔係ma, 明冇？ 死窮鬼

我都有諗過將D錢擺第二度
銀行冇利息 越擺就貶值

哦，專係比d識字既人儲蓄

巴打們都有point 係咁話我小學雞都唔打緊
但如果我d錢放哂係股票房地產度
只留足夠現金係屋企 會唔會合理d? 好過乜都放哂銀行
如果我地唔放錢 咁銀行都唔洗開分行唔洗比果d 大家提既cost 啦
係咪?

樓主幾歲 真心想問下

錢從那裏來？
銀行既商品就係錢
吸存款借出去賺息差
放第二度個d係投資，有風險

樓主高質假膠引真心

樓主我明你啊
慣咗一出糧就㩒舊錢放喺屋企
戶口長期只留一萬蚊以防不時之需

因為D錢擺屋企一火燭就乜都冇
如果銀行倒閉你拎住張statement
起碼可以去存款保障委員會拎返錢

窮人先會放大部分既錢係屋企

股票都拎實物
廢撚事比銀行賺存倉